Title: Scott's Hut und Google Street View
Date: 2012-09-26 11:53
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: antarktis, google, henrydavidthoreau, streetview, walden
Slug: scotts-hut-und-google-street-view

[![pic c google]({static}/images/scottshut.jpg)](http://www.google.com/intl/en/culturalinstitute/worldwonders/scotts-hut/#ql=4)

Google Street View. In Deutschland wegen ein paar Parkraumwächtern,
Kleingartensherrifs und BILD-Lesern gescheitert. Zu groß ist die Angst
man könnte die Fassade seines Hauses im Internetz
sehen!!111einself!!!11! Und wenn man sich ansieht was gerade bei Street
View passiert können wir nur neidisch sein. Google überrascht immer
wieder mit super interessanten Projekten. Ob es das erkunden von
[Museen](http://www.googleartproject.com/de/) ist oder ein Ausflug in
die Antarktis. "[Scott's Hut](http://en.wikipedia.org/wiki/Scott's_Hut)"
heißt ein Basislager in der eisigen Wüste und wurde 1911 von einem
britischen Expeditionsteam aufgestellt. Das Eis und der Schnee
konservierte die Hütte und wurde 1956 von amerikanischen Forschern
wieder ausgegraben. Jetzt kann man sie von seinem Computer aus betreten
und sich darin umschauen. Yeah. Gerade mir, als Henry David Thoreau
geschädigter, geht das Herz auf.

[Hier](http://www.google.com/intl/en/culturalinstitute/worldwonders/scotts-hut/#ql=4)
geht es los...

